{"id":57543,"date":"2025-02-23T15:55:45","date_gmt":"2025-02-23T08:55:45","guid":{"rendered":"https:\/\/tis.edu.vn\/?p=57543"},"modified":"2025-02-26T16:55:56","modified_gmt":"2025-02-26T09:55:56","slug":"tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/","title":{"rendered":"(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh"},"content":{"rendered":"<p class=\"qtranxs-available-languages-message qtranxs-available-languages-message-en\">Sorry, this entry is only available in <a href=\"https:\/\/tis.edu.vn\/vi\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57543\" class=\"qtranxs-available-language-link qtranxs-available-language-link-vi\" title=\"Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t\">Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t<\/a>.<\/p>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sorry, this entry is only available in Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t.<\/p>","protected":false},"author":3,"featured_media":57544,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[56,55],"tags":[],"class_list":["post-57543","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-su-kien-tai-tis","category-tin-tuc"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v21.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh - Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS<\/title>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh - Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sorry, this entry is only available in Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/TruongquocteTIS\/?fref=ts\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2025-02-23T08:55:45+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2025-02-26T09:55:56+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/tis.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/z6354277697716_d7c9bc579ed9abf42b920bcca6f91703.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"2560\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1440\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"V\u00f5 H\u1ea3i\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"V\u00f5 H\u1ea3i\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/\"},\"author\":{\"name\":\"V\u00f5 H\u1ea3i\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/person\/118e27754b19c78bab620a7dfcf82054\"},\"headline\":\"(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh\",\"datePublished\":\"2025-02-23T08:55:45+00:00\",\"dateModified\":\"2025-02-26T09:55:56+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/\"},\"wordCount\":760,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#organization\"},\"articleSection\":[\"TIS Event\",\"TIS News\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/\",\"url\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/\",\"name\":\"(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh - Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#website\"},\"datePublished\":\"2025-02-23T08:55:45+00:00\",\"dateModified\":\"2025-02-26T09:55:56+00:00\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/\"]}]},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#website\",\"url\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/\",\"name\":\"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS - Tr\u01b0\u1eddng Ph\u1ed5 Th\u00f4ng Qu\u1ed1c T\u1ebf Ch\u1ea5t L\u01b0\u1ee3ng\",\"description\":\"Tr\u01b0\u1eddng Ph\u1ed5 Th\u00f4ng Qu\u1ed1c T\u1ebf Ch\u1ea5t L\u01b0\u1ee3ng\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#organization\"},\"alternateName\":\"TIS\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":\"required name=search_term_string\"}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#organization\",\"name\":\"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS\",\"alternateName\":\"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS - Tr\u01b0\u1eddng Ph\u1ed5 Th\u00f4ng Qu\u1ed1c T\u1ebf Ch\u1ea5t L\u01b0\u1ee3ng\",\"url\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/New_Logo-06.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/New_Logo-06.png\",\"width\":5010,\"height\":3915,\"caption\":\"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/TruongquocteTIS\/?fref=ts\",\"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyWzx0U8yCzYkaq6Ms4GRqg\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/person\/118e27754b19c78bab620a7dfcf82054\",\"name\":\"V\u00f5 H\u1ea3i\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a0e3044eedefa87d50de3bc477453db8?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a0e3044eedefa87d50de3bc477453db8?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"V\u00f5 H\u1ea3i\"},\"sameAs\":[\"http:\/\/tis.edu.vn\"],\"url\":\"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/author\/hoang\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh - Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh - Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS","og_description":"Sorry, this entry is only available in Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t.","og_url":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/","og_site_name":"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/TruongquocteTIS\/?fref=ts","article_published_time":"2025-02-23T08:55:45+00:00","article_modified_time":"2025-02-26T09:55:56+00:00","og_image":[{"width":2560,"height":1440,"url":"https:\/\/tis.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2025\/02\/z6354277697716_d7c9bc579ed9abf42b920bcca6f91703.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"V\u00f5 H\u1ea3i","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Written by":"V\u00f5 H\u1ea3i","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/"},"author":{"name":"V\u00f5 H\u1ea3i","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/person\/118e27754b19c78bab620a7dfcf82054"},"headline":"(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh","datePublished":"2025-02-23T08:55:45+00:00","dateModified":"2025-02-26T09:55:56+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/"},"wordCount":760,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#organization"},"articleSection":["TIS Event","TIS News"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/","url":"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/","name":"(Ti\u1ebfng Vi\u1ec7t) TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh - Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS","isPartOf":{"@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#website"},"datePublished":"2025-02-23T08:55:45+00:00","dateModified":"2025-02-26T09:55:56+00:00","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/tis-reflective-immersion-program-2025-hanh-trinh-kham-pha-ket-noi-va-truong-thanh\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/tis.edu.vn\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"TIS Reflective Immersion Program 2025 \u2013 H\u00e0nh tr\u00ecnh kh\u00e1m ph\u00e1, k\u1ebft n\u1ed1i v\u00e0 tr\u01b0\u1edfng th\u00e0nh"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#website","url":"https:\/\/tis.edu.vn\/","name":"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS - Tr\u01b0\u1eddng Ph\u1ed5 Th\u00f4ng Qu\u1ed1c T\u1ebf Ch\u1ea5t L\u01b0\u1ee3ng","description":"Tr\u01b0\u1eddng Ph\u1ed5 Th\u00f4ng Qu\u1ed1c T\u1ebf Ch\u1ea5t L\u01b0\u1ee3ng","publisher":{"@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#organization"},"alternateName":"TIS","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/tis.edu.vn\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#organization","name":"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS","alternateName":"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS - Tr\u01b0\u1eddng Ph\u1ed5 Th\u00f4ng Qu\u1ed1c T\u1ebf Ch\u1ea5t L\u01b0\u1ee3ng","url":"https:\/\/tis.edu.vn\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/tis.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/New_Logo-06.png","contentUrl":"https:\/\/tis.edu.vn\/wp-content\/uploads\/2021\/11\/New_Logo-06.png","width":5010,"height":3915,"caption":"Tr\u01b0\u1eddng Qu\u1ed1c T\u1ebf TIS"},"image":{"@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/TruongquocteTIS\/?fref=ts","https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCyWzx0U8yCzYkaq6Ms4GRqg"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/person\/118e27754b19c78bab620a7dfcf82054","name":"V\u00f5 H\u1ea3i","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/tis.edu.vn\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a0e3044eedefa87d50de3bc477453db8?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/a0e3044eedefa87d50de3bc477453db8?s=96&d=mm&r=g","caption":"V\u00f5 H\u1ea3i"},"sameAs":["http:\/\/tis.edu.vn"],"url":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/author\/hoang\/"}]}},"amp_enabled":true,"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57543","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/3"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=57543"}],"version-history":[{"count":2,"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57543\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":57552,"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/57543\/revisions\/57552"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/57544"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=57543"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=57543"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/tis.edu.vn\/en\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=57543"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}